2019年1月17日祝福阿仙奴主帥艾瑪利及班主高安基全家立即爆炸死祈禱區

God Bless You

三玖）
笑死人

我地又多個po比人bin了